{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 가배스토리 독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペンションでは法的に青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を禁止しています。 予約した客室は実際の予約状況と100%一致しないことがあり、二重予約が発生することもあります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合、入室できない場合があり、幼児や子供を含む人数も該当します。 ご利用日当日予約後にキャンセルする場合、払い戻しはできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任はお客様が負わなければならず、これによる損害賠償責任もお客様にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して持ってくることも禁止されています。 予約特典としてはIPTVと全室Wi-Fiの利用が可能で、オーシャンビューの客室は禁煙です。 バーベキュー場は共用で利用可能で、準備時間は午後6時から7時までで、利用時間は午後6時から10時までです。 利用価格は4人基準で2万ウォンで、炭とグリルは個人的にご持参いただけません。 駐車は可能であり、1部屋あたり1台駐車可能です。 近くの観光地としては巨済植物、外島ボタニア、風の丘などがあり、街は車で表記したものです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "ペンションでは法的に青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "予約した客室は予約状況と一致しないことがありますか？",
            "answer": "予約した客室は実際の予約状況と100%一致しないことがあり、二重予約が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は一定の期間ごとに変動しますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供を含む人数も最大人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児や子供を含む人数も最大人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "宿泊日当日にキャンセルすると払い戻しはありますか？",
            "answer": "宿泊日当日予約後にキャンセルする場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任はお客様が負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVと全室Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は共用で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の準備時間と利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の準備時間は午後6時から7時までで、利用時間は午後6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用価格はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用価格は4人基準で2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で炭とグリルを持参できますか？",
            "answer": "炭とグリルは個人的にご持参いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、1部屋あたり1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては巨済植物、外島ボタニア、風の丘などがあります。"
        },
        {
            "question": "街へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "街へのアクセスは車で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 741
    }
}